Mac Safari用倉頡打回覆會crash

開頭以為係啲ad blocker，但原來已經whitelist咗
有無人都係咁？